顯示卡問題

早幾日打打下機fps急劇下降,之後仲黑mon
Check番先知張顯示卡熱到仆街 個風扇唔撚識轉
用啲app check番先知成80幾度 掂個背板熱撚到仆街 想問下有咩解決方法令風扇轉番
Ps:已知60度先會轉 但80度都唔識轉(Inno3d gtx1060 6GB compact)

用msi afterburner
改左個fan speed
試下燒機

改完有用咩
依家張卡個風扇都唔識轉

軟件改冇用咁咪硬件改
拆左張卡換風扇

似風扇壞咗，仲有冇保？

顯示卡過左保
咁拆左顯示卡換風扇得唔得?

改完仲轉2下又停
其實係風扇壞定顯示卡壞?